食緊牛雜 你問我答

牛歡喜

你...變壞左

鍾意食邊個部分

我全都要

窗哥

無圖

好食

自己落街買碗

前兩日食咗啦 牛雜河 好好食

我唔食牛

幾時同我食

你印度人黎？

最近有新興趣 放工就返屋企

你不嬲都係

屌 唔好咁啦

間野係美樂 啲野真係唔錯

又自爆

怕咩 我行得正企得正

知你正啦